地鐵新扶手好柒

有冇人覺得以前隻三角扶手靚啲？

10

9

8

7

唔穩
個人會fing 黎fing 去

我鐘意再早期嘅波波扶手

係

同埋設計好大陸

90後表示未見過

好得意

好撚重蝗味

樓主坐撚左幾耐

細個成日覺得個波波係用黎打boxing

我有做過